［WE CONNECT］洲際要人！Free Intercontinental

本港社會持續不穩，酒店、旅遊板塊首當其衝。據本地傳媒引述飲食及酒店業職工總會組織幹事何鴻興證實指，近期香港洲際酒店發出內部電郵，向員工表示酒店受社會事件影響，入住率和餐飲收入下跌，為免進一步出現赤字，要求員工按職級，在8月至9月放年假和無薪假。

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

做香港人真慘，有咩事就要共渡時艱，購到滿肚腸肥時又唔會加你人工